尋晚蘋果有冇講過不排除成立臨立會求

搵晒咁多篇都好似唔見

利申：唔支持臨立會

上環嘅post要有四五個上返熱門！